如果我係中共，下一步會係暗殺林鄭

劇本：暗殺林鄭，嫁禍比示威者。
中共對示威者唔會退步，而又唔想直接出兵，但如果地方首長被殺中共就可以名正言順緊急接手管治香港，一圓佢地既＂恐怖份子＂之說，外國對此都無話可說。武警已經混入晒警隊入面，如果真係有心組織暗殺事件其實唔難。

你傻嫁無野做

咁要投共了, 支持中央

有個台灣佬叫明居正琴日提過

特首比人殺
恆指直插0 點 香港以後唔洗開市啦
用下腦先

同樣唸法。
我睇完明居正講完都係咁唸。

我冇人睇的post

明居正認為北京可以殺林鄭同臨底黑警脫身。
建議林鄭盡早用公開的機會表明落台。
臥底黑警公開自己被要求做臥底證據。

*****
佢無詳盡解釋。
我只可以用常理估佢講呢樣野的背後原因。
1. 唔理林鄭同黑警係俾北京引導香港人殺，還是揾鬼殺，都可以立即另香港人處於國際社會德低地，減弱國際支持理據。
2. 暫緩市民對北京的怒火，因為已報仇，而北京會活用林鄭死亡呢件事，將所有錯事都轉嫁落林鄭，並進一步妖魔化示威者。
3. 增取時間到立法會重開，加強警權，加派人手落香港。

我唸的野可能唔準。一齊研究。

既然想攬抄 又可以紓民怨
Why not? 我地擺明係想引解放軍出嚟
取消一國兩制先可以浴火重生

洗撚咁麻煩
求其殺隻警犬咪得囉

中共暗殺自己人
你當入邊既人傻架？以後邊個同你做野
治安破滅 外國第一時間走資 撤走國民
香港仲有得玩？

佢要摧毀香港根本唔洗行呢步

反送中 殺人滅口？明居正：中國恐取林鄭月娥性命

2019-08-13 00:50

係殺都殺何妖先啦
咁高調搞咁多嘢，擺明就係一隻完美嘅condom

要搵個人食屎
依個係林鄭

林鄭未食完舊屎都無得死住

你都用下腦先，恆指係無可能因為咁而0點

我覺得即使暗殺都唔係揀佢，揀d成日出風頭又大大聲既人
例如何妖，同某d popo
有哂理由動機

其實中共暗殺一隻警犬都做到呢個效果

外國反駁唔到 但會點諗？
真係有人會信係示威者殺 唔係中共殺？

係都嫁禍俾美國

911 美股點樣？

美國比人暗殺過咁多總統，經歷過2次世界大戰，請問試過0點未？

0點喎講緊

On9

咁又點
唔通外國可以親自嚟查咩
犯罪事件只會由當地執法機關解畫
即係警犬